﻿girlname=Kasumi&girldesc=Vinda de uma vila secreta, ela entrou em um torneio de luta, onde os vencedores resebiam fabulosos tesouros e os perdedores se tornavam escravos. Ela ficou em segundo.&image=Slave-Kasumi.png&gamefile=Slave-Kasumi.swf